[最後機會] 全民豬咀抗疫 以行動向世界表達香港政權及政治機器既荒謬

疫情係香港似乎就快受控 請用最後機會以行動表達現時政權既荒謬 實行全民豬咀抗疫
安全帽 防毒面罩 眼罩 係最簡單不過既安全保護裝備
每個人都有權擁有 有權使用 有權攜帶出街 而不必因為攜帶/持有而受到白色恐怖威脅 濫捕 甚至警暴

過去10個月 香港人面對黑警大規模施放成份不明的催催淚彈 化武 支那毒煙
隨身攜帶防毒面具係正常 係保護自己既必需品 而黑警自己都配戴軍用級防毒面具 卻要市民逼人聞毒氣?
即使攜帶防毒面具用途係咩都好 係市區充斥大量毒煙既情況下 有防毒面具根本係正常
依10個月 只要係任何地方 任何場合 即使不在抗爭現場 或者當日根本冇抗爭 但只要你身上或你家中有安全帽 防毒面罩 眼罩 你就會被捕
依樣完全係荒謬 係白色恐怖 (更加唔洗講所謂禁蒙面法)

依加正值疫情 全民抗疫 請大家好好用依個機會 以行動向世界展示
我地有權戴豬咀 我地有權帶合理防護裝備 我地屋企可以有防護裝備
向世界展示香港過去既荒謬
用依次機會將豬咀變成香港人既日常防護裝備 變成必需品 出街唔用都掛係身 變成香港人既衣著 潮流 服飾
將黑警以豬咀砌生豬肉既成本增加 正當性下降

最後 辛苦了香港人 經過連月仍未完結既抗爭 又同時面對武漢肺炎
但大家要堅持到最後 香港人已無退路
小弟文筆唔好 可能寫得唔到肉 請高人補充/討論

推！

尤其係有豬咀但平時唔敢用嘅手足 或者和理非 要你地進場幫手啦！

唔好買個豬咀返嚟擺嘥咗唔用呀

信大灣暉選功能組別不如真攬炒：

我平時有用，但食飯時好 麻煩，要搵個袋入起佢，d朋友又屌咁人仲易中招
點都好，我會多d用豬咀

食飯係比較麻煩 我會受消毒紙抹一抹先收起

btw, 之前用6092X轉7093簡直係天堂同地獄既分別, 7093輕到, 其實幾舒服

幫推

蓄貨留比手足第時用咪仲好

我都係用緊7093 可以用200小時 方便易洗

依加用緊 7093 同 2071, 依兩隻抗疫有用, 抗化武冇用架
反正都有個豬咀係度, 點解唔拎出黎用呀

7093真係好易洗, 兩下就抹完, 係返屋企要洗豬咀比較花心機
不過我係唔會停架

怕第時爆起上黎黑警海關又扣貨 又消耗得快

依加可以儲定貨 但同依加用豬咀冇衝突架 因為消耗既罐同棉唔同
相信豬咀好多香港人都有一個自己用過既可以拎出黎用

推
係值得關注既

多謝手足

光復香港 時代革命

含淚推po

推

將豬咀變成香港人既日常防護裝備 變成必需品 出街唔用都掛係身 變成香港人既衣著 潮流 服飾

佢話你冇權就冇權
只要會被捕，啲人就唔敢做

不屈！

推 一陣睇

我是來推po的